必須要為區議會選舉正名

呢次區議會選舉係五大訴求的公投，雙普選的公投

為區議會選舉正名，之後就可以以民意授權抗爭

共狗一直玩緊呢招，所以呢個星期係公投！公投！公投！

血債票償之人血饅頭

好擔心嗰日會有人扮示威者魔法，洗唔洗出聲明

點唔在乎區選都一定要照投